今日真係好心痛亦都好失望

我今日有兩樣野想分享希望巴打勿插
第一樣嘢就係
我眼見好多身邊朋友都政治冷感，竟然有啲人仲可以喺呢個時候打機瞓覺。仲喺度講邊件衫靚邊對鞋好睇，仲同我講邊條A片好撚正我想講我真係完全冇呢個心情亦都好想同呢啲人unfriend。
第二樣嘢就係小弟今日考試一事
今日要返去學校考試咁我前一日已經send咗封email俾我呀sir，問佢有冇可能可以將考試延期一到兩日。我同佢講我好想負返公民責任好想幫香港然後今日返到學校佢見到我第一句用好輕佻嘅語氣同我講「你又話要反送中？仲唔快啲走？」 我嗰一刻真係好想流眼淚 點解你連身為一個阿Sir都咁冇用，就算你唔將考試延期都講啲鼓勵嘅說話吖係咪，點解做教育畀都咁冇良心。

此時此刻見到咁多人頭破血流真係好心痛
點解我身邊咁少正常人 我真係覺得好孤獨
有冇人同我一樣覺得好無助好想喊

利申：借朋友AC

呢啲咪教畜囉
唔好怪佢地，逗份咁嘅糧又日日困住喺間學校又年年都係教返嗰啲嘢，個人邊會有夢想

冇錯呢啲咁嘅師資點教育學生